如果連登仔係美國人，有槍都唔會敢用

講到咁嬲，敢唔敢去血洗左膠

係 同你一樣咁廢

真係搞恐怖襲擊
之後個幾屆都可以唔洗玩

美國槍權就係容許民眾反抗

連登廢柴公屋毒撚:好嬲好嬲

好彩美國槍牌要考，好彩你無份有槍

鍵盤槍

呢代靚仔真係好廢下
自細被灌輸暴力解決唔到問題, 總之打女人就唔啱呢類左膠口水尾, 寧願跳樓死,去坐監都唔會反抗
(有槍都唔會用, 梗係, 射死禽獸自己就變成禽獸了)

睇住班冇鎗嘅人嚟恰,對家都有鎗就笠.

破產官早晨

我會考唔到？ 車牌我都有

美國亦不見所有trump粉落街掃射民主黨

根本極端情況放邊都只會發生係少數人身上
成撚日抽水

你有車牌？ 你叫雞車牌都考唔到喎

白卡你都有啦